《兩盒 thx ha》

《兩盒 thx ha》

改詞：AC

原曲：富士山下
原詞：林夕
作曲：Christopher Chak
編曲：陳珀 / C.Y. Kong

男：
情人節不再送花 Face mask 給你好嗎？
F5 key 已給我撳到有啲花
從未怕炒到天價 Cut 單卻真可怕
乜叉都要揸喺手先算贏家

女：
明白你心意冇假 聽晚請上我家
Fine dine 不再需要問你明白嘛？
寧願閉關嗌 Panda 不想出街好嘛？
青衣都變災區皆因有木馬

合：
誰都只得那雙手 要搶購亦難任你擁有
縱使再慳家怎麼會慳兩舊
糖鹽白米及豉油 全場盡清冇滯留
唯求能 stock up 到戰亂中堅守

男：
回想當天有 SARS 卻不似現時亂咁搶購
至多買番梘洗手買多兩舊
殘酷暴政下逗留 完全沒奢望獲援手
我問君知否 派口罩兼濟九州 卻是哪機構？

(Repeat)

女：
如今只得靠雙手去搶購 但求自救得救
去相信啲高官講嘢班阿壽
浮華鬧市到盡頭 平時為香港吹奏
原來冇着褲要靠甚麼打救？

男：
條仆街將帶菌者免收費入嚟毒你班友
佢玩嘢封關穿窿震驚宇宙
殘酷暴政下逗留 完全沒奢望獲援手
試問怎補救？往昔那深闊港口 已盡化烏有

女：
湖北把悲哀真相掩蓋 話全屬你虛構
嗌封關睬你都正一阿茂
人民若缺乏自由 凡事就總要跪求
祈求全世界至偉大黨施救

男：
條仆街將帶菌者免收費入嚟毒你班友
佢玩嘢封關穿窿震驚宇宙
殘酷暴政下逗留 完全沒奢望獲援手
試問怎補救？往昔那深闊港口 已盡化烏有

合：
我們要得救 要緊記沉痛傷口
以熱血解咒

支持本土創意